藍絲:林鄭撤回條例放過殺人犯陳庭佳，建制請拿出勇氣來再支持修例

班建制豬叫佢自己自首

每個見到呢個post既人同我開個廢老fb acc 加哂藍絲page撐修例